七人車東廊炒壆甩轆 曼迷涉酒駕被捕

凌晨零時許，一輛豐田七人車沿東區走廊東行，近太古城一個右彎，疑天雨路滑失控，撞向石壆打白鴿轉，右前輪甩脫及氣袋彈出，衝前100米才停下，車頭嚴重損毀。

身穿英超球隊「紅魔鬼」曼聯球衣的27歲姓馮司機，自行離開車廂，腳及頭受輕傷。警方到場調查，他接受酒精呼氣測試，酒精度數超標，涉嫌酒後駕駛被捕，送往東區醫院治理。

曼迷 真係馬路炸陣黎

理撚得你，三分已袋

爆炸頭去咗魯能之後改埋姓馮

咪屈，得拉車係

@拉xxx

XX福特

@拉

馮蘭尼？

止唔止呀

想john好耐，但點解無人再搞

個個灣都炒

魔性

d人話曼迷都係弱智，我信

咪尾
佢車速未過50就撞左
唔會炒得咁嚴重

唔見拉舒上水

而家知道我地暴迷唔簡單啦
下次邊個得罪我地暴聯
下場就同個石壆一樣

獌狗係專做衰嘢唔守規矩㗎喇

男男女女都柒到甩碌

球證誤判

真係佢

同差佬落口供個時會唔會大叫你地係乜野呀

molamola
要坐幾多碌

佢坐朋友車啫

大叫13（0）